---
title: " a gente chegou, a internet ainda não"
date: 2015-12-20 16:40:18
---

então aguenta aí que tem post pra escrever e publicar e newsletter e essas coisas todas mas por enquanto só tem internet 3g e wifi de café. se tudo der certo essa semana teremos nossa própria internet quem sabe até mesmo uma MESA pra trabalhar.
